[{"noms":"LES FR\u00c8RES SISTERS (THE SISTERS BROTHERS)","date":" dimanche 13 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/lesfreressisters-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/les-freres-sisters-the-sisters-brothers\/","description":"Charlie et Eli Sisters \u00e9voluent dans un monde sauvage et hostile, ils ont du sang sur les mains : celui de criminels, celui d\u2019innocents\u2026 Ils n\u2019\u00e9prouvent aucun \u00e9tat d\u2019\u00e2me \u00e0 tuer. C\u2019est leur m\u00e9tier. Charlie, le cadet, est n\u00e9 pour \u00e7a. Eli, lui, ne r\u00eave que d\u2019une vie normale. Ils sont engag\u00e9s par le Commodore pour rechercher et tuer un homme. De l\u2019Oregon \u00e0 la Californie, une traque implacable commence, un parcours initiatique qui va \u00e9prouver ce lien fou qui les unit. Un chemin vers leur humanit\u00e9 ?","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"LES FR\u00c8RES SISTERS (THE SISTERS BROTHERS)","date":" dimanche 13 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/01\/16leversdesoleil-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/16-levers-de-soleil\/","description":"Charlie et Eli Sisters \u00e9voluent dans un monde sauvage et hostile, ils ont du sang sur les mains : celui de criminels, celui d\u2019innocents\u2026 Ils n\u2019\u00e9prouvent aucun \u00e9tat d\u2019\u00e2me \u00e0 tuer. C\u2019est leur m\u00e9tier. Charlie, le cadet, est n\u00e9 pour \u00e7a. Eli, lui, ne r\u00eave que d\u2019une vie normale. Ils sont engag\u00e9s par le Commodore pour rechercher et tuer un homme. De l\u2019Oregon \u00e0 la Californie, une traque implacable commence, un parcours initiatique qui va \u00e9prouver ce lien fou qui les unit. Un chemin vers leur humanit\u00e9 ?","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"16 LEVERS DE SOLEIL","date":" dimanche 20 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/lamourflou-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/lamour-flou\/","description":"S\u2019envoler pour l\u2019espace. C\u2019est ce r\u00eave que Thomas Pesquet a r\u00e9alis\u00e9\u0301 en d\u00e9collant depuis la base de Ba\u00efkonour. A 450 kilom\u00e8tres de la Terre, durant ces six mois ou\u0300 le monde semble basculer dans l\u2019inconnu, un dialogue se tisse entre l\u2019astronaute et l\u2019\u0153uvre visionnaire de Saint Exup\u00e9ry qu\u2019il a emport\u00e9e dans la station spatiale.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"L\u2019AMOUR FLOU","date":" dimanche 27 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/capharnaum-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/capharnaum\/","description":"Romane et Philippe se s\u00e9parent. Apr\u00e8s 10 ans de vie commune, deux enfants et un chien, ils ne s\u2019aiment plus. Enfin\u2026 ils ne sont plus amoureux. Mais ils s\u2019aiment quand m\u00eame. Beaucoup. Trop pour se s\u00e9parer vraiment\u00a0? Bref\u2026C\u2019est flou. Alors, sous le regard circonspect de leur entourage, ils accouchent ensemble d\u2019un \u00ab\u00a0s\u00e9partement\u00a0\u00bb : deux appartements s\u00e9par\u00e9s, communiquant par\u2026 la chambre de leurs enfants ! Peut-on se s\u00e9parer ensemble\u00a0? Peut-on refaire sa vie, sans la d\u00e9faire\u00a0?","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"CAPHARNA\u00dcM","date":" dimanche 03 f\u00e9vr.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/amanda-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/amanda\/","description":"\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur d\u2019un tribunal, Zain, un gar\u00e7on de 12 ans, est pr\u00e9sent\u00e9 devant le juge. \u00c0 la question : \u00a0\u00bb Pourquoi attaquez-vous vos parents en justice ? \u00ab\u00a0, Zain lui r\u00e9pond : \u00a0\u00bb Pour m\u2019avoir donn\u00e9 la vie ! \u00ab\u00a0. Capharna\u00fcm retrace l\u2019incroyable parcours de cet enfant en qu\u00eate d\u2019identit\u00e9 et qui se rebelle contre la vie qu\u2019on cherche \u00e0 lui imposer.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"}]